瑞士

瑞士卷
瑞士糖
瑞士汁
瑞士蓮
?

瑞士雞翼

瑞士其實係音譯sweet

山區肺

?